雙拳難敵四手 廟街男遭肥瘦漢狂毆

雙拳難敵四手 廟街男遭肥瘦漢狂毆

5.3K
港聞

【本報訊】油麻地廟街63號對開發生襲擊傷人案。昨凌晨零時許，警方接獲報案，指有一批人在街頭打鬥，警員趕至現場，發現一名45歲姓李男子，眼及臉部受傷，且滿身酒氣，他報稱遭兩名男子襲擊毆打，事後由救護員送院治理，警員展開調查及在附近一帶進行兜截。